信用卡分期問題

想問下信用卡分咗48期
之後提早還 可以直接還定係要通知返銀行先得
渣打卡

打上card centre問好難咩

直接打電話問嗽

問card centre la DNLM

拉

??